{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/admin.bundle.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Get Pro to unlock this feature, opens in a new window.":["Z\u00edskejte Pro verzi pro odemknut\u00ed t\u00e9to funkce, otev\u0159e se v nov\u00e9m okn\u011b."],"Saving...":["Ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed..."],"Settings saved successfully. You must %svisit the editor%s and save the post to rescan and remove fixed issues from Accessibility Checker reports.":["Nastaven\u00ed \u00fasp\u011b\u0161n\u011b ulo\u017eena. Mus\u00edte %snav\u0161t\u00edvit editor%s a ulo\u017eit p\u0159\u00edsp\u011bvek, aby se provedlo op\u011btovn\u00e9 skenov\u00e1n\u00ed a odstranily se opraven\u00e9 probl\u00e9my ze zpr\u00e1v Accessibility Checkeru."],"Settings saved successfully.":["Nastaven\u00ed \u00fasp\u011b\u0161n\u011b ulo\u017eeno."],"Saving failed.":["Ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed selhalo."],"Fix Settings":["Nastaven\u00ed oprav"]}}}