{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/admin.bundle.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"es","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Get Pro to unlock this feature, opens in a new window.":["Obt\u00e9n la versi\u00f3n Pro para desbloquear esta funci\u00f3n, se abre en una nueva ventana."],"Get Pro":["Obtener pro"],"Saving...":["Guardando..."],"Settings saved successfully. You must %svisit the editor%s and save the post to rescan and remove fixed issues from Accessibility Checker reports.":["Ajustes guardados correctamente. Debes %svisitar el editor%s y guardar la entrada para volver a escanear y eliminar los problemas corregidos de los informes de Accessibility Checker."],"Settings saved successfully.":["Ajustes guardados con \u00e9xito."],"Saving failed.":["Error al guardar."],"Fix Settings":["Ajustes de correcci\u00f3n"]}}}