{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/admin.bundle.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Get Pro to unlock this feature, opens in a new window.":["V\u00e1ltson Pro verzi\u00f3ra a funkci\u00f3 felold\u00e1s\u00e1hoz, \u00faj ablakban ny\u00edlik meg."],"Get Pro":["Pro verzi\u00f3 beszerz\u00e9se"],"Saving...":["Ment\u00e9s..."],"Settings saved successfully. You must %svisit the editor%s and save the post to rescan and remove fixed issues from Accessibility Checker reports.":["A be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok sikeresen mentve. Az Accessibility Checker jelent\u00e9sekben szerepl\u0151 jav\u00edtott probl\u00e9m\u00e1k \u00fajraellen\u0151rz\u00e9s\u00e9hez \u00e9s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s\u00e1hoz %smeg kell l\u00e1togatnia a szerkeszt\u0151t%s, \u00e9s mentenie kell a bejegyz\u00e9st."],"Settings saved successfully.":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok sikeresen mentve."],"Saving failed.":["Ment\u00e9s sikertelen."],"Fix Settings":["Jav\u00edt\u00e1si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"]}}}