{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/frontendHighlighterApp.bundle.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Save":["Ment\u00e9s"],"Clear Issues":["Probl\u00e9m\u00e1k t\u00f6rl\u00e9se"],"Saving...":["Ment\u00e9s..."],"Settings saved successfully. You must %svisit the editor%s and save the post to rescan and remove fixed issues from Accessibility Checker reports.":["A be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok sikeresen mentve. Az Accessibility Checker jelent\u00e9sekben szerepl\u0151 jav\u00edtott probl\u00e9m\u00e1k \u00fajraellen\u0151rz\u00e9s\u00e9hez \u00e9s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s\u00e1hoz %smeg kell l\u00e1togatnia a szerkeszt\u0151t%s, \u00e9s mentenie kell a bejegyz\u00e9st."],"Settings saved successfully.":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok sikeresen mentve."],"Saving failed.":["Ment\u00e9s sikertelen."],"Fix Settings":["Jav\u00edt\u00e1si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"This will clear all issues for this post. A save will be required to trigger a fresh scan of the post content. Do you want to continue?":["Ez t\u00f6rli az \u00f6sszes probl\u00e9m\u00e1t enn\u00e9l a bejegyz\u00e9sn\u00e9l. Ment\u00e9sre lesz sz\u00fcks\u00e9g egy \u00faj ellen\u0151rz\u00e9s ind\u00edt\u00e1s\u00e1hoz a bejegyz\u00e9s tartalm\u00e1ra vonatkoz\u00f3an. Folytatni szeretn\u00e9?"],"Clearing...":["T\u00f6rl\u00e9s..."],"Issues cleared successfully.":["Probl\u00e9m\u00e1k sikeresen t\u00f6r\u00f6lve."],"Failed to clear issues.":["Nem siker\u00fclt t\u00f6r\u00f6lni a probl\u00e9m\u00e1kat."],"An error occurred while clearing issues.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a probl\u00e9m\u00e1k t\u00f6rl\u00e9se k\u00f6zben."],"Close fixes modal":["Jav\u00edt\u00e1sok mod\u00e1lis bez\u00e1r\u00e1sa"],"Rescan This Page":["Olvasd be \u00fajra ezt az oldalt"],"Disable Page Styles":["Oldal st\u00edlusainak kikapcsol\u00e1sa"],"Disable Styles":["St\u00edlusok kikapcsol\u00e1sa"],"An error occurred when loading the issues.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a probl\u00e9m\u00e1k bet\u00f6lt\u00e9sekor."],"Show Code":["K\u00f3d megjelen\u00edt\u00e9se"],"Issue type:":["Probl\u00e9ma t\u00edpusa:"],"Enable Styles":["St\u00edlusok enged\u00e9lyez\u00e9se"],"There are no settings to display.":["Nincsenek megjelen\u00edthet\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok."],"These settings enable global fixes across your entire site. Pages may need to be resaved or a full site scan run to see fixes reflected in reports.":["Ezek a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok glob\u00e1lis jav\u00edt\u00e1sokat tesznek lehet\u0151v\u00e9 az eg\u00e9sz webhelyen. El\u0151fordulhat, hogy az oldalakat \u00fajra kell menteni, vagy teljes webhely-vizsg\u00e1latot kell futtatni ahhoz, hogy a jav\u00edt\u00e1sok megjelenjenek a jelent\u00e9sekben."],"No issues detected.":["Nem \u00e9szlelt\u00fcnk probl\u00e9m\u00e1t."],"error":[""],"warning":[""],"and":["\u00e9s"],"ignored issue":[""],"detected.":["\u00e9szlelve."],"Scanner function not found.":["A vizsg\u00e1lati funkci\u00f3 nem tal\u00e1lhat\u00f3."],"Scanning...":["Vizsg\u00e1lat..."],"No violations found, skipping save.":["Nem tal\u00e1ltunk hib\u00e1kat, ment\u00e9s kihagyva."],"Missing postId or nonce.":["Hi\u00e1nyz\u00f3 postId vagy nonce."],"Accessibility scan error.":["Akad\u00e1lymentess\u00e9gi vizsg\u00e1lati hiba."],"Error saving scan results.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a vizsg\u00e1lati eredm\u00e9nyek ment\u00e9sekor."],"Error: Missing required parameters.":["Hiba: Hi\u00e1nyz\u00f3 k\u00f6telez\u0151 param\u00e9terek."]}}}