{
    "translation-revision-date": "YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE",
    "generator": "WP-CLI\/2.11.0",
    "source": "build\/admin.bundle.js",
    "domain": "messages",
    "locale_data": {
        "messages": {
            "": {
                "domain": "messages",
                "lang": "en",
                "plural-forms": "nplurals=2; plural=(n != 1);"
            },
            "Get Pro to unlock this feature, opens in a new window.": [
                "Bu \u00f6zelli\u011fin kilidini a\u00e7mak i\u00e7in Pro'ya ge\u00e7in, yeni bir pencerede a\u00e7\u0131l\u0131r."
            ],
            "Saving...": [
                "Kaydediliyor..."
            ],
            "Settings saved successfully. You must %svisit the editor%s and save the post to rescan and remove fixed issues from Accessibility Checker reports.": [
                "Ayarlar ba\u015far\u0131yla kaydedildi. D\u00fczeltilen sorunlar\u0131 Eri\u015filebilirlik Denetleyicisi raporlar\u0131ndan kald\u0131rmak i\u00e7in %sd\u00fczenleyiciyi ziyaret etmeli%s ve g\u00f6nderiyi kaydetmelisiniz."
            ],
            "Settings saved successfully.": [
                "Ayarlar ba\u015far\u0131yla kaydedildi."
            ],
            "Saving failed.": [
                "Kaydetme ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."
            ],
            "Fix Settings": [
                "Ayarlar\u0131 d\u00fczelt"
            ]
        }
    }
}