{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/frontendHighlighterApp.bundle.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Save":["Guardar"],"Clear Issues":["Borrar problemas"],"Saving...":["Guardando..."],"Settings saved successfully. You must %svisit the editor%s and save the post to rescan and remove fixed issues from Accessibility Checker reports.":["Ajustes guardados correctamente. Debes %svisitar el editor%s y guardar la entrada para volver a escanear y eliminar los problemas corregidos de los informes de Accessibility Checker."],"Settings saved successfully.":["Ajustes guardados con \u00e9xito."],"Saving failed.":["Error al guardar."],"Fix Settings":["Ajustes de correcci\u00f3n"],"This will clear all issues for this post. A save will be required to trigger a fresh scan of the post content. Do you want to continue?":["Esto borrar\u00e1 todos los problemas de esta publicaci\u00f3n. Se requerir\u00e1 un guardado para activar un nuevo escaneo del contenido de la publicaci\u00f3n. \u00bfDesea continuar?"],"Clearing...":["Borrando..."],"Issues cleared successfully.":["Problemas borrados con \u00e9xito."],"Failed to clear issues.":["Error al borrar los problemas."],"An error occurred while clearing issues.":["Se produjo un error al borrar los problemas."],"Close fixes modal":["Cerrar el modal de correcciones"],"Rescan This Page":["Volver a escanear esta p\u00e1gina"],"Disable Page Styles":["Desactivar estilos de p\u00e1gina"],"Disable Styles":["Desactivar estilos"],"An error occurred when loading the issues.":["Se produjo un error al cargar los problemas."],"Show Code":["Mostrar c\u00f3digo"],"Issue type:":["Tipo de problema:"],"Enable Styles":["Activar estilos"],"There are no settings to display.":["No hay ajustes para mostrar."],"These settings enable global fixes across your entire site. Pages may need to be resaved or a full site scan run to see fixes reflected in reports.":["Estos ajustes habilitan correcciones globales en todo tu sitio. Es posible que las p\u00e1ginas deban volver a guardarse o que se deba ejecutar un escaneo completo del sitio para ver las correcciones reflejadas en los informes."],"No issues detected.":["No se han detectado problemas."],"error":["error","errores"],"warning":["advertencia","advertencias"],"and":["y"],"ignored issue":["problema ignorado","problemas ignorados"],"detected.":["detectados."],"Scanner function not found.":["Funci\u00f3n de esc\u00e1ner no encontrada."],"Scanning...":["Escaneando..."],"No violations found, skipping save.":["No se encontraron infracciones, se omite el guardado."],"Missing postId or nonce.":["Falta postId o nonce."],"Accessibility scan error.":["Error en el escaneo de accesibilidad."],"Error saving scan results.":["Error al guardar los resultados del escaneo."],"Error: Missing required parameters.":["Error: Faltan par\u00e1metros requeridos."]}}}