{
    "translation-revision-date": "YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE",
    "generator": "WP-CLI\/2.12.0",
    "source": "build\/frontendHighlighterApp.bundle.js",
    "domain": "messages",
    "locale_data": {
        "messages": {
            "": {
                "domain": "messages",
                "lang": "en",
                "plural-forms": "nplurals=2; plural=(n != 1);"
            },
            "Save": [
                "Ulo\u017eit"
            ],
            "Saving...": [
                "Ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed..."
            ],
            "Settings saved successfully. You must %svisit the editor%s and save the post to rescan and remove fixed issues from Accessibility Checker reports.": [
                "Nastaven\u00ed \u00fasp\u011b\u0161n\u011b ulo\u017eena. Mus\u00edte %snav\u0161t\u00edvit editor%s a ulo\u017eit p\u0159\u00edsp\u011bvek, aby se provedlo op\u011btovn\u00e9 skenov\u00e1n\u00ed a odstranily se opraven\u00e9 probl\u00e9my ze zpr\u00e1v Accessibility Checkeru."
            ],
            "Settings saved successfully.": [
                "Nastaven\u00ed \u00fasp\u011b\u0161n\u011b ulo\u017eeno."
            ],
            "Saving failed.": [
                "Ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed selhalo."
            ],
            "Fix Settings": [
                "Nastaven\u00ed oprav"
            ],
            "Close fixes modal": [
                "Zav\u0159\u00edt mod\u00e1ln\u00ed okno oprav"
            ],
            "Disable Page Styles": [
                "Vypnout styly str\u00e1nky"
            ],
            "An error occurred when loading the issues.": [
                "P\u0159i na\u010d\u00edt\u00e1n\u00ed probl\u00e9m\u016f do\u0161lo k chyb\u011b."
            ],
            "Show Code": [
                "Zobrazit k\u00f3d"
            ],
            "Issue type:": [
                "Typ probl\u00e9mu:"
            ],
            "Enable Styles": [
                "Povolit styly"
            ],
            "Disable Styles": [
                "Zak\u00e1zat styly"
            ],
            "There are no settings to display.": [
                "Nejsou k dispozici \u017e\u00e1dn\u00e1 nastaven\u00ed k zobrazen\u00ed."
            ],
            "These settings enable global fixes across your entire site. Pages may need to be resaved or a full site scan run to see fixes reflected in reports.": [
                "Tato nastaven\u00ed umo\u017e\u0148uj\u00ed glob\u00e1ln\u00ed opravy nap\u0159\u00ed\u010d cel\u00fdm va\u0161\u00edm webem. M\u016f\u017ee b\u00fdt nutn\u00e9 znovu ulo\u017eit str\u00e1nky nebo spustit kompletn\u00ed skenov\u00e1n\u00ed webu, aby se opravy projevily v reportech."
            ],
            "No issues detected.": [
                "Nebyly zji\u0161t\u011bny \u017e\u00e1dn\u00e9 probl\u00e9my."
            ],
            "error": [
                "chyba",
                "chyb"
            ],
            "warning": [
                "varov\u00e1n\u00ed",
                "varov\u00e1n\u00ed"
            ],
            "and": [
                "a"
            ],
            "ignored issue": [
                "ignorovan\u00fd probl\u00e9m",
                "ignorovan\u00fdch probl\u00e9m\u016f"
            ],
            "detected.": [
                "zji\u0161t\u011bno."
            ],
            "Scanner function not found.": [
                "Funkce skeneru nebyla nalezena."
            ],
            "Scanning...": [
                "Skenov\u00e1n\u00ed..."
            ],
            "No violations found, skipping save.": [
                "Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 chyby, p\u0159eskakuji ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed."
            ],
            "Missing postId or nonce.": [
                "Chyb\u00ed postId nebo nonce."
            ],
            "Accessibility scan error.": [
                "Chyba p\u0159i skenov\u00e1n\u00ed p\u0159\u00edstupnosti."
            ],
            "Error saving scan results.": [
                "Chyba p\u0159i ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed v\u00fdsledk\u016f skenov\u00e1n\u00ed."
            ]
        }
    }
}