{
    "translation-revision-date": "YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE",
    "generator": "WP-CLI\/2.12.0",
    "source": "build\/frontendHighlighterApp.bundle.js",
    "domain": "messages",
    "locale_data": {
        "messages": {
            "": {
                "domain": "messages",
                "lang": "en",
                "plural-forms": "nplurals=2; plural=(n != 1);"
            },
            "Save": [
                "Ment\u00e9s"
            ],
            "Saving...": [
                "Ment\u00e9s..."
            ],
            "Settings saved successfully. You must %svisit the editor%s and save the post to rescan and remove fixed issues from Accessibility Checker reports.": [
                "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok sikeresen mentve. %sL\u00e1togassa meg a szerkeszt\u0151t%s \u00e9s mentse el a bejegyz\u00e9st az \u00fajraellen\u0151rz\u00e9shez \u00e9s a jav\u00edtott probl\u00e9m\u00e1k elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s\u00e1hoz az Accessibility Checker jelent\u00e9seib\u0151l."
            ],
            "Settings saved successfully.": [
                "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok sikeresen mentve."
            ],
            "Saving failed.": [
                "Ment\u00e9s sikertelen."
            ],
            "Fix Settings": [
                "Jav\u00edt\u00e1si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
            ],
            "Close fixes modal": [
                "Jav\u00edt\u00e1sok mod\u00e1lis bez\u00e1r\u00e1sa"
            ],
            "Disable Page Styles": [
                "Oldal st\u00edlusainak kikapcsol\u00e1sa"
            ],
            "Show Code": [
                "K\u00f3d megjelen\u00edt\u00e9se"
            ],
            "Issue type:": [
                "Probl\u00e9ma t\u00edpusa:"
            ],
            "Enable Styles": [
                "St\u00edlusok enged\u00e9lyez\u00e9se"
            ],
            "Disable Styles": [
                "St\u00edlusok kikapcsol\u00e1sa"
            ],
            "There are no settings to display.": [
                "Nincsenek megjelen\u00edthet\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok."
            ],
            "These settings enable global fixes across your entire site. Pages may need to be resaved or a full site scan run to see fixes reflected in reports.": [
                "Ezek a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok glob\u00e1lis jav\u00edt\u00e1sokat tesznek lehet\u0151v\u00e9 az eg\u00e9sz webhelyen. El\u0151fordulhat, hogy az oldalakat \u00fajra kell menteni, vagy teljes webhely-vizsg\u00e1latot kell futtatni ahhoz, hogy a jav\u00edt\u00e1sok megjelenjenek a jelent\u00e9sekben."
            ],
            "No issues detected.": [
                "Nem \u00e9szlelt\u00fcnk probl\u00e9m\u00e1t."
            ],
            "error": [
                "hiba",
                "hiba"
            ],
            "warning": [
                "figyelmeztet\u00e9s",
                "figyelmeztet\u00e9s"
            ],
            "and": [
                "\u00e9s"
            ],
            "ignored issue": [
                "figyelmen k\u00edv\u00fcl hagyott probl\u00e9ma",
                "figyelmen k\u00edv\u00fcl hagyott probl\u00e9ma"
            ],
            "detected.": [
                "\u00e9szlelve."
            ]
        }
    }
}